獨醉於街頭 酒樽掟向半空 像要把愛情 消失於破裂中

酒精添著苦惱 此刻強作輕鬆 🍺
只想可避開你 多可愛 的面容💁

我退避 情深卻是冷
我拒絕 仍張開的擘彎

忘記這痛哀的背影 昨天的笑聲
忘記妳那一臉柔情
求心窩的接觸 從這刻可結束

忘記這半濕的眼睛 假裝的笑聲
忘記妳那一臉柔情
如芳心早變改 求不必講我知
誰願去聽🚬🚬🚬🚬

我！

個個都我..都無人留意首歌...

又一個

廢事今晚醉左唔記得開

黎番譚詠麟獨醉街頭please

唔想知

咪咁衰🙈

我

10000000000

點解唔比我1001

💁🏼

want g

呢個post嘅都斬狗會

吹乜

想g

ajax 5:1

希望今日全中

比角啦屌你

知錯 爆哂

編號
1914
投注類別 下一隊入球
細節
星期日 37 曼聯(主) 對 車路士(客)
客(第三球)@2.94 $160

今日豬緊

是時候刷了

14cccc唔難

無入球@kaki

福仔拉都拉唔住

射遠柱就靚啦

不賭@角雨

算係咁

曼成隊滕仔無人拉得住

滕條

好撚嬲

好癲

爆刷

pogba

雷斯咁大舊都拉唔住

伊巴：屌無我你班人咁輕鬆

叫班牛拉滕條仔，我真係醉撚晒

-3C

cccccccc

樓主摺埋啦認真

根本唔應該打單戰頭

艾夫斯堡 hulk 反cup好嗎

角呀屌你

其實今日有冇人同我一齊推架

有跟

求俾多3C

刷阿 刷到爛臭閪解放軍 電腦大爆炸

貝迪秒goal

貝1:0

跟咗伊巴

角呀！

屌
真係訓

樓主0-1

被秒入

2分鐘就要嗌杯

只求曼7c

求3C

咪抽水啦 完場喇咩

車子唔進攻點追和呀 要追和就要落底啦刷C啦

伊巴cup佢媽媽

原來係你！

刷啦轟

見到夏世三就眼火爆 成撚日出番大位 托柒呀？

佢唔係抽水 冷靜啲

刷阿屌

唔夠對閘玩

本身唔係好敢買
你又同路先買

角

屌，唔解圍係到思考人生，好彩俾人咬住，我真係醉撚晒

傻撚左咩 7c… 平時又唔見你刷咁多 食撚屎啦04

4c

樓主反cup

請你地俾多最少2C

呀WA上次就話冇呀羊猜角刷 而家有呀羊一樣冇

佢瘋狂出大位再送波比最聯

Betis goal

無人有買？

普巴真心廢，太多多餘動作

有 太練心了 大家應該集中屌緊曼車

跳break dance

妹下妹下2:0咪算囉

Zouma出埋來扭人

要頂多40分鐘

屌咩貝迪1:0

請你地刷C呀

佢硬係要扭兩野 插兩下花再傳

從來都唔blacklist
今次真係破處
永久blacklist 史浩克04

獌轟快刷c pls

難d..04落後緊

04 8c

扭到自己都唔知做緊咩 笑左

曼車 刷c啊

岩先西布斷我3x4 贏得100

04 9c

屌你老母爆撚左

唔係唔俾插，係插既動作好多餘，好大動作

伊巴出黎了

04好落力 唔好屌佢

楊格起左3腳，都係飛機，唔識射

刷阿

羊格都可以射中穿梭機

刷c

yes 唔中龍又冇角 射黎做乜鳩

伊巴in伊巴cup

楊隊長

伊巴請cup

刷啦屌

轟！獌！刷c pls！

屌你老母04

爆炸作用仲大，一控波就插水

德甲同意甲比狗屌

轟輸2球唔醜架咩 落底刷角入波啦

貝迪斯 1:0

俾多2C呀求下你地

龍虎切

伊巴請反cup

Ebra 好撚型

伊巴cup佢媽媽應該不難

唔撚係4.5都開唔到下話

換出黎果下 型撚到

費蘭尼真心唔廢

今季有冇正選過

咁咪變左蘭尼？

爆炸狗今場好搶眼 截好多波

2C呀

魚拉突！

刷c呀獌

手足齊心叫c

人地叫費蘭尼唔係廢蘭尼⋯⋯

ccccccccc

Ccccccccccc

Cccccc

5c未呀dllm！

C阿

比多一角啦最少

屌5c都算啦

04 反杯啊

ccccccccccc

費係咪讀"秘"

04 12m?

MISS

Miss

比多隻c

屌你老母艾夫斯堡

最少都比2C啦

求下你地俾2C呀

呷韻。。。。

車仔班人落底啦，on9

乜名黎

秘蘭尼點解🤔

04
要大波

比多c我得唔得

04逼害我大波

有人姓費 啲人話讀個秘音

死仆街04
歐霸出局啦 刷刷刷 食屎

睇唔出今次

兩場瑞超50分鐘已經達陣

比C啦

04

刷啦曼車

我覺得伊巴上半場會cup到

我只係想曼緊要正字😂😂😂😂

最緊要正字

開到5C我一星期唔打飛機

盧唔玩喇?

主？

跟

玩賓周

dim ah lau foul😂😂😂

琴晚1點95%係咪輸左

同我?

肯定然好多啦你地 收11點去唔到狗會

我曼贏既話 你一鋪番黎啦

一齊

好事黎....

咪係

奧斯坦德又miss pen

閂埋房門玩賓周

話左大家支持曼

獌完場未？幾c？

比C
04CUP

豬左五千

🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

屌你老母 c阿

😅

準備要針了

早兩日果3000呢

伊巴你係盤王黎架嘛，快反cup

比多c 啦，屌

唉 屌你老母 比多隻啦

求其了已經開大

你一定係買客

今日豬晒

想要盧尿

04CUP

澳門開不開心

大雨到

講得好
屌你老母艾夫斯堡

攰多過開心

比C

YES

C阿屌

拎咗call g又話你知咩
賭場都唔去你估真係咁乖賭波牙

好傷心

屌 c阿

買咗10蚊無入球燈緊

仆街 有C果隊輸無C果隊贏 有無天理?

詠 hope same

屌你咁撚孤寒架 1C都唔比

利狗有次主場副選30射0入球

啪啪啪 啪啪啪

我曼好波!

C ar

屌唔刷角

又死幾多手足

仆街，4.5都開唔到

我曼2:0大力gel

ALLIN 左4.5嫁...

入左兩個鐘夠喇 玩左14分

屌，買車豬1.6k

我曼

唉D角球想點

你地兩個又同路 跟唔跟好

學我戒角

車同上次平手盤一樣 輸2:0

Cheer～

4.5都開唔到 on撚99

魚拉突！啪啪啪！

屌 又同盧詠同路

到04啦
CUP啦快D

skip左呢場，求尿

達泰 04快入波啦屌你老母

真係要做職乞了 上次李城 今次曼聯 重創

升半盤 守得住細

盧還有尿嗎

英超角飄忽到

聽日賭馬仔

聽日番工

04真係一隊西波

跟盧根，得永生

咩2c牙你，姦你條女牙拿

樓g我結餘$5.7

btw出面降兩球盤 好準

又輸返晒 屌你老母獌狗車狗

伊巴 快cup

-？

1000>6000>200

04快cup屌你老母

不了

-5500

仆街曼狗

比多兩粒波啦屌

盧要客?

04CUP佢老母臭閪啦

紅鑽 車仔個條過關飛個巴打點

支持垃圾轟

04俾多次機會你冰c
1700-〉200

禁屌都唔入波 算咩甲組隊呀

辛尼特好似幾好

C bra達買少少

今晚唔玩了 各位晚安

英超

我記得有手足買左 紅鑽上盤串車仔.........

Gun!

好似5、6千

我昂細波有無手足買左?

我都記得，都幾多下

同路

貼5到飛😅😅😅連狗我草尼馬

支持, 一定要頂實

買左聖PETER保

5xxx

唔支持我曼咪輸錢囉

ok leon冇貨

E BRA PLZ

跟咗盧蛇做戰狼三百

嘉琪好波
我曼好波

04 1-1

11 04

愛曼的手足有福了

好波

04繼續入佢

腳都軟

04 GOOAAAAALLLLLL
比多兩粒

入多粒呀04

04杯啦

Sparta🔥🔥🔥

04 反cup

04比多兩粒

5連唔係比伊巴終止掛

主隊拎唔到3分就正式降班

比樓g破處

Darmstadt

聽日馬仔8連ok?

04 6倍cup有無人入咗

可能今日用哂啲運

。。。。

入果時3.8

上呀 伊巴 cup 佢老母

me

04 NG

希望你開到 我支持入多粒

幾高水不是重點，重點一定要同我cup到

抵佢降班啦屌佢老母送8隻c

9隻

呢句真

伊巴伊巴

你話抵死唔抵死

04 比多兩粒

冇撚哂心機

04 求下你反cup

強隊落後 無計

今日有跟足既應該fatfat 我抖抖先了

希望佢刷完要cup到

屌你老母艾夫斯堡
04反cup

04 red card

04 rc

屌，真係好黑，諗住補角，即刻有

last 10mins 04快cup

安德好波

ANYBODY FOR SPARTA?

達仔你降級反省下再上返黎啦
今晚比04贏啦OK?

rc=buff 大家唔好怕 cup佢老母

ok冇問題

gchi

04紅左仲勁
CUP佢老母啦

希望紅左仲勁

英超女王

伊巴cup佢老母

斯巴達去啦

04有紅？

應該都死撚硬 得16分

有

安德入左 唔敢買

咁就無謂爭扎啦

掙扎到送左9隻角啦

求你快手入多粒04

垃圾車路士 仲話強隊喎 刷得3隻

04紅左特別勁

無ly唔敢買角

呢度係咪得我一個買左達仔

我諗係

屌你炒12m逼害大波

大家唔好針對達仔ok

好嬲達仔

11c

唔是針對達仔，係針04

求撚其搵隊入

安德
斯巴達

我已經輸左注角細
04唔好贏please

04 ok?

04ready

Must be 達仔

04瞄撚準備

今次幫你唔到

04 達斯求其一隊入好嗎

伊巴快撚啲追和反cup

大家都重注

唔知第幾次比12m miss逼害

我買左270

死亡日

邊隊12m

鐘聲響起反CUP的訊號

頭先04 12m miss

12m 我老母都射得入啦

好彩

我用碌鳩射都入啦

04繼續上全力上

補3

04 30 碼 free kick

咁都要11c

伊巴請你456貝迪斯

禾夫斯堡連入3粒ok？

已經諗住最穩係呢場

Aeroplane

低水無好嘢

藍天射球

里昂中斷？

達仔與我同全世界作對

買切爾達既朋友小心下盤開出

屌你老母我場細波呀

樓g ng

搞乜

屌

斯巴達開大啦屌你老母

平手有下盤？

垃圾04

伊巴 反杯未

達仔絕殺

屌！奇蹟開大

1.18 86分鐘無入球真係。。。

轉晒平手？
主隊戰意應該幾高

開大必有一方死傷 唔好意思啦04既既打

求派

仲有兩關 hehe

啱啱11c就停

垃圾04
blacklisted

垃圾04輸得好

一路都平手

得返200 點樣買好

頭先跟唔切，宜家跟切仔大波波先 祝羊

第2球無入球10蚊 第3球無入球10蚊 燈到開全大

樓g同路

算喇我on99

盧GOOOAAAAALLLLLLL

今晚仲有冇角撚？

11.5s 回返少少8.5s既錢

Goallllllll c bar ta

斷尾關機會+100% 你小心

切仔又要踢歐霸

10.5s呀屌

GOAAAALLLLL

This is Spartakkkkkkkkkkkmk!!! 1:0

今晚無賭過

有個frd場場都話中 又唔出水又無飛睇 點對付佢

8.5s 10.5s 11.5s都有

由佢吠

鬥出10場 輸咗戒賭

中

04 30射都輸

乜撚野強隊 仲要比榜尾90分鐘絕殺

Daddy

亨克得唔得

出現了

場場都話中 好煩 場場有入波就話xxxxxx勁 買左

cap我今日啲戰績比佢睇！
我只此今日架咋 聽日冇架喇

伊巴快追和，cup到就cup啦

講起都嬲
爆角又唔入

伊巴請追和

lo sir仲有無水？

想似tmac用斯巴達式咁嗌呢句嘢

原來巴斯蒂亞啲球迷打鳩里昂啲球員

不了你個不了

不了 要cup

莊家搞事

先追和後反CUP

點解里昂成日比人搞

早知就入波開大

伊巴請你一定要追和
cup埋就最好

斬腰左？

伊巴追和 再反杯

公主唔好咁爛口啦...

岩先斯巴達孜黎了

Yes 開波前打 delay左一個鐘開波
應該中場拒絕繼續踢

我比人搞
我場細波

點解要打人

唔夠踢咪打人

真陰公

不

應該按左層樓 見勢色唔對就打

頭先樓g都有提醒

呢場睇好+1

惡
不過暫時同路

切要讓波+打歐霸

如果我話切要搵番贏波既感覺所以買切
呢個理由會唔會太鳩

2點亨克好似幾好

唔會

重注左見唔對路

屌又中 加一注加三注

買多場就訓 揀邊場好

我個frd根本係盧蛇之歌主角

曼聯對車路士 波膽2:0

All in

伊巴 杯到未

臨訓係出面睇到個痴線po 好撚驚
今晚唔洗訓了

岩岩破完產 留名重新出發

Share

斯巴達買左9.5s 即刻3連屍 我屌

有冇手兄支持kaki ar
佢今日中咁多

gv u use

蒙特雷又Goallllll

蒙特雷goal

+852 6138 2003 電話

好鬼驚

又中 蒙特雷叻仔

求盧尿

等緊佢呢句

屌 拎黎當cv去見工啦

蒙仔好球！

點解冇手足十卜

算唔算

有你咪夠

樓主又拎來劣鳩

有無人黎安定m gay慶祝我曼贏球？

支持

斯巴達 HT8C...

又中

請十卜kaki佢不眠不休度球日日賺

蒙特雷 被goal

:(

1:1

急屎

伊巴 入波

又中 岩岩買完客入再主入

開心得幾秒

學下人地阿積士

中呀

你駛唔駛刷牙洗面都拎上來講牙

no

蒙仔再上！

我行緊去食m gay

where

Thanks

半和中呀 墨假勁

請大家支持kaki
唔洗支持我了

⚡️⚡️🌩

有冇良心牙，唔支持kaki

安定

伊巴拿拿臨啦

不了 熱氣

你up番期六合彩 然後話中ar咁嘛

遠左小小
h.a.n.d.s.?

是

我盧仔誠心祈求各位比d支持kaki出心水

一路有支持有吹奏呀

支持左伊巴

伊巴快和啦屌

當無曬錢既時間估既盤就中曬

幫你買200

黎元朗飲酒嗎而家

豬曬啦

正如係賭場 啲路唔爆 一坐低就爆

元朗唔係得牛？

跟足唔止發過豬頭啦，火車頭都有得變

Gchi

著拖鞋 不了

你搵人去觀賞下

伊巴 快手

伊巴上啊反杯啊

盧b同kaki都有gun

反cup la

夸克有冇人買

得喇知道了 唔洗啦🙈
多謝你

伊巴唔然都比我走盤啦

酒有冇咁好飲😅😅

如果貝迪斯贏到 就代表我睇盤方法無錯 係日本波閪🤔

Kaki help

你識鬼咩毒撚

各位 我決定戒賭一個月去深山研究下賭術 返黎再屠鳩馬會！！！

飲完番家
Pro club中

尿好飲啲

Sparta
亨克

大哥帶我去見識下

做咩呀😳

羊返d錢先

我都未見過你 一見就戒

5同飲酒ge做朋友

伊巴 入波
比我走盤

係要盧尿先好飲

Kaki波馬都甘勁

呢位ching色d嘢

我新手 -6靠小小運咋 傻啦 你勁好多

Kaki接受盧蛇啦

伊巴踢緊乜撚快啦

盧盧有冇尿

接受咩

將南請復活

盧愛

乜我存在感咁低咩

我向日記呼叫蔣kaki 快d出尿 快d出尿 WE WE

好兄弟

咁我呢

貝迪斯
夸克

實撐你

盧蛇

打個茄輪先

雨 今日有無玩

嘉琦會呷醋

冷靜啲啦
不如你出啦！

盧追求左咁耐都唔成功
辣殺

唔好問啦

嘉琦 你接受盧未 佢認真的

伊巴入球未

撐kaki ok?佢弱小女子成日挨夜度波出尿
呢份精神簡直係大無畏

會的😚

雨

你仲戒緊？😂

你加番隻蜜峰好啲

想溝佢

馬賽-1點睇

新巴打？

大哥我屌死你呀

Kaki有無水

入左100小試 上左200買伊巴。。。。

我180$

請大家唔好叫我比水
叫kaki比水啦

好耐無見了曲街

我係黎撐盧 幫佢打氣溝嘉琦

最多半格

曲街而家曲哂街

伊巴 立即追和

唉 睇黎真係要戒賭

唔講咁多了，講多都沉氣 fighting

你冷靜啦 你似jer緊我😅😅

收啦死MK

做咩牙你

支持西面

加返隻🐝 希望遲啲返黎大家仲記得我

伊巴和到 我介一個月丁

我都戒賭了

唔洗介了

GCHI

傻既都支持

我記得，成日改名

2:0

0:2伊

邊個話你聽我5系傻

貝仔好波

西面禾想知我退左大胃谷之後有無人話挽留我🤕🤕😣

貝好波

貝迪Ho ball

幾點退 5XXX個MESS😅😅

如人飲水，冷暖自知🚬

介賭了

退咗冇人g,大哥渣ga

盧sir 多謝你 樓g 同ky帶領左我地咁耐 賭呢家野真係要研究同下苦功夫 加油各位

點解

tg退group無通知架....

挽留

7點9左右🤔🤔

有架

咁多人嘅谷入來把鬼
嘈死人

C打受cow嗎？

唔泠靜一時衝動🤔

自己入返去law

不了 我宅妹妹

入返

吊梨牙，之後姣9禾，呢家話5受cow

唔啦 遲d順返先

遲d順返先

我都想🚬

聽日就得👍

之後會姣你刀g😳先知盧

有呀

1-1

蒙快入！

係 追都追唔到

收撚聲

有無可能斯巴達唔洗死

你咁多谷梗係啦

點解今日切爾西會踢兩場

咩2c 中文5好。。。

😘

你多D

你比狗屌

補no goal law

又係呢個gag

斯巴達11.5s 2.5s

米挽

.............

唔講啦, 永遠都唔會有人笑

痾煙最後250了

換衫又要開ot

我睇穿了你

我睇不敗咋 應該贏到嘅

.

流浮於世上有幾個知己

貝迪好波
今日盤全中 全輸即場同角

又前後腳出來

多少友誼能長存~

唔想跟唔到盧蛇

9兩菜蛇仲有冇尿

7個

同佢飲緊奶

loloisdog

冇得揀，屌撚硬

我曼贏波, 西面撿好多

Sparta is fearless

收啦唔飲酒

笑下都好丫咁多位ching

感動😭😭

哈哈

哈😅😅

-____-

我特登入谷挽留了

幫完呀爸買波 得返10蚊

呢個屌！這個好笑😂😂😅

被盧盧嘉琪hey0了

笑LEE撈MO😅

我也是醉撚晒了

人如飲水 泠暖自知是什麼2c

我地一齊為龍哥大笑三十秒
Hahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahhahahhahahhahahhahaha

詠B GOAL PLEASE

精裝追女仔2！！！！！

日日做援交都無錢😒

sp ja

唉 食譚都無錢啦

夸克goal

🚬馬會牙伯啲二手痰law

又想吃譚了.........

靚

比達
夸克

你幫我頂

唔係啲女同事話食都唔食

叫你隻狗

懷疑樓主平時食開狗糧

食開我d屎

小妹唔鐘意食米線 轉左新工先食 一年前左右

香港d咩茶餐廳西餐廳快餐廳全部咪一樣味
有分別咩?
係唯獨譚仔最出類拔萃

dllm比達轉盤

話時話西面變身又凌晨q完？咁得閒一齊黎

笑到仆街

曾經諗過改姓譚, 或者入契俾d譚仔姐姐

啱牙，呀姐又好服務靚仔前靚仔後
不過唔叫我啫

Ching講得ho

reported

實叫我一聲靚仔, 甜到入心
跟住再辣到出水

活著受罪但是又離不開

支持我譚
叫譚詠麟

C bra ta Goallllllll

咁食下譚仔, 尤如置身天國一樣

盧goal 好過no goal

要幫蒙打氣呀！

reported speech

好叫唔叫叫條辣殺

要頂住

差d話派錢，好彩

c mui sick song

你又知我叫alan😱

笑

最近真心黑 決定再休息2星期
大家羸埋我個份 28號再上水

This is Sparta

你叫痰永濃😅😅😅

又重注

記住番黎

手足勿慌

終於中番注

入來9up串樓主都得架嘛

仲諗住出埋陣間假波...

如若非心所愛 好應該婉拒

eng 5**

無邊三邊 無邊吹晒 穩陣789點

訓

掛住大家既話會入下黎9up的

小妹讀finance無讀engine 😅

好似我咁

呢位Ching Ho ging

扑完就訓 臭男人

西面針對我了😒

比馬會追住黎扑

教我

無

扑傻瓜 無計

但係今日D角幾正路WO

我無買

教你賭海無涯 回頭是岸🤔

你們好，我是西面的媽媽，我也是偶然拿到他的手機! ! 想知道她平時在做些什麼，所以用她的帳號上線跟大家講些話，幫阿姨一個忙好嗎?
我這孩子平時生性害羞內向沒什麼朋友，但很獨立!
希望你們平時有空可以請她去吃大餐跟看電影，這孩子喜歡吃好吃的餐廳然後看場電影
2017到了，可以的話買一些名錶、名牌包、名牌衣服，如果沒有那麼多錢也沒關係，我相信我的孩子不貪心，或是能給她封個幾百蚊的利是，我相信她就能很開心了!
我相信你們大家都是西面的好朋友，讓我們一起用愛與關懷還有包容溫暖封閉的心!
你們可以幫幫阿姨這個忙嗎?感恩你們!
順便祝大家 2017 新年快樂喔！

me see through u la

屌你老母

臭雞

梳ly 岩先媽媽拎左我電話

何方妖x

唔好意思 隻狗又發瘟😅咁夜打擾到大家

已屌老母

孽

點巾

ben sir

你兩個一齊消失la

打瘋狗針未 達我朵有折

盧盧講得好 我地以後唔上來了😓😓

唔好意思啊，樓主喺大陸落嚟唔多識繁體字😅😅

吾系小兒科

佢話你開波先講

善妹重轟左主

走囉

点解尔知？😂

咁落來又得唔得

廢事晒錢

我愛大家

夠鐘走啦

第一次支持你

e番晒藥費 精明眼

龍文圖斯

我都睇主

玩留

給我你的帳戶吧, 我把錢匯給你

其實係尤黎 好似係

主場無敵

你又睇主, 你又操控球賽, 我過關要左切

XD

hi

斯巴達fake goal..緊張

西面又要主?

留$$飲奶

發個紅包給我吧

Call左漁護暑

針對me

聽朝d假波買唔落手

蒙仔

給我你的微信吧

準備訓覺 無賭一星期了

訓啦仲上

聽聞你今日飲益力多

做咩拉自己

咁夜有人服務嗎

捉9你

強國人之中，樓主都係出類拔萃[black]咁on9[/black]

益力多佢飲

大哥需要服務嗎

我要 什麼收費

出累拔萃😅

😬😬

洗屎坑 三舊

best of strong country

我唔係 我睇姐 信心不大

聽聞加左盧精

me2 ar

好核突呀你地😫

變狼人了

支持了

變身飲ja😅

邊對入都好，最緊要大波波

收嗲la

夜靜啦樓豬

好囉

講下笑 not jer u

賤狼300😅

係既大佬

2:1 ft 12c

聽日又有英冠, 又有挪威波玩

夜靜已深 驅不散 星光引路催促歸家

睇下馬仔死定我死先

搵到一盒mg 天使高達 ex送既
有無人要

你快Ld4啦

5g up mud

你試下訓law

1001

拎返比佢再執返濟

你肯靜未

你賭馬

ching 聽多啲譚詠麟增加個人修養喇😂